民主派促中央拒續梁振英任政協副主席

咩玩法？

中央做野唔使你教。

屌你要追擊個仆街都攪掂香港先啦
唔係諗住乜都做唔到，攪掂狼英幫港人出口氣就算呀

班販民主派自己想做

叫一叫可能又升職
主席之位有望了

ICAC幾時拉鳩個仆街？

on9

咪係最中意同香港人作對，仆街支那